[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (99)

VIUTV 男子組合MIRROR

MIRROR成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安 (Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

音樂作品
出道作品《一秒間》(2018)

第二首歌《ASAP》(2019)

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌《破鏡》(2019)

第四首歌《Reflection》(2019)

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》(2020)
《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》(2020)

首張專輯《One and All》(預訂版12.2020, 公開發售1.2021)
兩個版本— One Edition(彩色版) 及 All Edition(黑白版)

首次演唱會《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季(共20集)於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季(共14集)於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《MIRROR頻道》共26集
於2019年12月14日至2020年6月6日逢星期六23:00-24:00於新城知訊台進行直播(1-10集)及錄播(11-26集)

MIRROR成員參與嘅綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5、6日及15日星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》邱士縉、盧瀚霆、莫竣名、林婷
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
第一季(共15集) 於2020年12月21日至2021年1月8日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
膠戰新春SP於2021年2月12日(年初一)20:30-21:30於ViuTV播出

《囝囝女女730》(逢星期三)楊樂文、邱傲然 (逢星期四)王智德、陳瑞輝
於2021年1月18日起逢星期一至五19:30-20:00於ViuTV播出

《克服他她它》王智德、邱傲然、火火
於2021年2月22日至3月12日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至7月5日逢星期一至五22:00-22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
於2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
於2019年12月25日至2020年1月22日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
於2020年4月13日至5月8日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
於2020年6月29日至7月24日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢、盧瀚霆、呂爵安、邱傲然、柳應廷、王智德、李駿傑
於2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤、楊樂文、邱傲然
於2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版)

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由20年1/8、2/8再延期到21年5月)
6. Mirror Go 3
7. 聽講四月有團歌

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

用作品說話

表白盧瀚霆 一起走下去

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

浮誇演技霆

期間限定 開槍閃電手

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

同場加映 熱切期待3月團歌

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

迷契村村民&雜食黨報到

笑多啲啦期待新作品
一齊smile

祝快樂 祝幸福

[b]WinkWink牙撈

牙登真係好charm

好期待

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

喜歡每一個盧瀚霆

跳舞霆

可愛霆

單眼霆

喂呀霆

大隻霆

可憐霆

E先生連環不幸事件
仍然熱播中

純真擔當姜濤濤

姜姜要保持身心健康
唱歌跳舞演戲都要加油
超級期待跳唱新歌

用作品說話系列

我最喜愛的男歌手

《E先生 連環不幸事件》(Piano Version)

呂爵安 E先生 連環不幸事件

登神拍劇

Anson Lo 《EGO》

Deliveroo霆

跳EGO 開心霆

過去一年，Anson留意到粉絲一直花很多錢為自己應援，在銅鑼灣鬧市的廣場外牆宣傳新歌，已成為常態。「其實從出道到現在，任何形式的支持我也覺得很重要。有不少『神徒』，特別是學生也會跟我說有經濟壓力，所以真的沒有辦法去集資給後援會做大型廣告。但我覺得對我的支持不應該用廣告有多大型，或者集資多少錢來衡量，我也不想他們有壓力要去做這件事情。其實只要在我的社交媒體上留言，我也已經十分感激，因為支持真的不是必然的。」

對一路相伴的「神徒」，Anson表示：「感激這兩三年來的不離不棄，縱使我未能長期出現在大家面前，也經歷了很多高低起伏，但大家從沒有因此離棄我。到這一刻我仍然覺得奇妙的是，究竟我做了甚麼值得大家的關注呢？有時我也會懷疑自己的實力，是否真的值得大家支持？到今天為止，我也覺得自己無論在唱歌或者演戲上，有太多可以進步和學習的空間。」

每天睡覺前習慣看看自己的社交媒體的他，並不把它當成一個義務，而是真的好奇大家究竟對他的工作有什麼感覺，才會很有興趣看留言。「但相比起初出道時，私人信息是比較少看，因為要逐個逐個把它打開來看會耗費很多時間，每晚看的話也要花上一個多小時。」剛完了叱咤的那夜，他就在凌晨看了三個小時訊息。現在他會多留時間準備翌日的工作。拍劇當然要研究劇本，但廣告拍攝前一天晚上的休息也很重要，Anson笑言：「如果狀態不夠好，還會傷害大家眼球呢。擁有適當的休息時間，也是代表我對工作的尊重。」

點解我偶像咁sweet
見到佢理解大家有經濟壓力好感動,唔會覺得冇課金或者課唔夠就係唔支持佢
你絕對值得大家支持 能歌善舞 寵粉 最緊要係人品好同心態好
多啲休息啦教主 story/dm嗰啲可以得閒先睇 你真係冇義務覆我哋

Lm

狂舞派3
第4周放映

歡迎嚟到呢座城市
二十四小時 從來都冇停止
若果你問幾時望到明月
我只係知我腳下係我起點

新post留名
最愛牙米

牙米wink

牙米愁

入坑必睇

表白Anson Lo盧瀚霆

台上跳舞大大力
台下係永遠溫柔正面嘅可愛大暖男

繼續loop EGO

好少見撈撈咁著
成日都覺得佢會忍唔住跳舞
諗起上年TS快閃...

我係想quote虎嫂
變左好似自己出po咁

華麗留名

我愛邱傲然小朋友
今集睇下牙虎有幾cute

我：Ok呀 我一定同你玩

聽話虎：知道

貪玩虎：我要買玩具呀

同場加映：冧死人嘅青蛙虎

GIF from 牙虎fc tg（好高質）

柳兒三部曲歌詞分析
睇完分析之後再聽返首歌好mm7

水刑物語：

迴光物語：

風靈物語：

Quote番之前何桂藍長文個句
//他進步的曲線，本就在以超越所有人期待的幅度增長著。//
每一個舞台上嘅演出都一路睇住佢嘅進步
唱歌由星一到星二 到一所到最近嘅EGO
你就知佢唱歌真係落左好多苦功

當佢自己無係電視曝光就出yt片keep住俾野fans睇
心態仲要好到不得了
又知自己追求緊d乜
低潮嘅時候仲要係佢安慰番班fans轉頭

佢成日話唔知點解擁有呢一切
我想話因為盧瀚霆你真係值得

唔記得留名

想問呢度有冇人有入TG groups

盧瀚霆真係sweet boy嚟
寵粉度max
佢真係好值得大家嘅寵愛

應該大部份都有入

我差姜濤group啊
考試肥佬

啱啱tg grp見到

EGO配得起個港台新人金有餘

佢幻想同靚女屋企kiss戲最尾應該都同edan拍埋

牙田屋企戲
牙撈幻想破滅

為藝術犧牲
咁就一世啦

牙撈心態實在太好
金獎< >理想cp初吻 佢揀初吻
好彩佢嘅努力有被肯定做到金Lo！！

如果EGO都有好成績就好啦

佢幻想到幾美好最後都係edan
好想快啲有得睇

好多都有

好似話咁快做哂克服

勁唔捨得
最後呢集好好笑 笑到碌地

最後呢集係最好睇 好少見牙虎有咁大嘅情緒起伏 牙虎牙悔笑到唔理鏡頭好正

牙虎牙悔叫做忍咗下火火係咁串9 7cfu

真
牙虎笑再肚痛彎曬腰見佢開心我都好開心
同埋希望今次牙虎牙悔係火火身上學到野
見牙虎比較少回應嘉賓 多數都係問set好咗嘅問題
希望經過今次之後多啲做主持同應對嘉賓
牙虎牙悔

遲咗黎留個名呢排忙到甩轆
完左克服好失落呀
快啲搵人黎填補我心靈空虛

cfu愛你

Omg契契！！！！

究竟佢指住隻眼係咩意思定我諗多

指住佢見到首new song

會唔會係斜棟主題曲

契契is back

終於等到

前排活潑嘅契契係咪要back啦

你個名

C打係咪啱啱改

我岩岩改炸 男排之後開始迷契
終於忍唔住要改

魚魚

係咪之前話成熟版正式開始

正式生仔

正式結婚先啦

有機
佢話係輕快嘅sweet歌嘛

新po留名
期待斜棟同新歌sss

最後集克服真係笑到肚攣
一路睇一路諗虎嫂頂唔頂得住
夜啲又有契契新歌消息
滿足的一晚

頂唔住7cfu好幸福

壁咚果度真係睇電視都暈浪
心郁郁想被牙虎壁咚

新po留名
同求救

我想問係唔係得我未開到citi戶口
一直停留係username個到
佢比我用個個username但打完密碼又話出錯
瘋狂quit app/用另外電話整都係咁
已經打咁幾十次電話去銀行都無人聽
只想開一個戶 但崩壞的命盤

你不是一個人呀
今日會落分行整

我都係準備一陣9點出去

喂呀唔要cfu幫我呀

契契終於有歌聽

903第15位 EGO

奴: 全方位嘅一首歌

恭喜教主希望留耐啲 繼續上

竟然仲係榜度滾動

數榜係計上星期三去到今個星期三

仲係榜！！

E先生903第五位

恭喜 E先生連環不幸事件[/b][/b]
903 第十一週 第五位[/b]

聽日CC可以投票啦
希望唔好硬推啲仔做唱作人

希望大家慎重投票 唔好一味投晒仔仔
唔係就會變大台2.0

肥仔跳到第二位

懷疑喺地鐵度見到姜仔，但係唔敢上去問😭😭有八成似

要有第二首啦花老母

我啱啱先同朋友講聽日開始投票
投唔投鏡仔都唔緊要 最緊要有投

絲打 知你好興奮
不過記得唔好用emoji

Thank you so much 絲

香港電台第三位

恭喜兒登
真係好叻仔

Congrats 安

見到首歌咁好成績 有啲感觸

見到暴龍哥 samsung 21秒金片獎個廣告有教主個名

好大分別喎條眉勁交戲

伏圖果然係要靠自己做出黎

高低眉勁好笑

真係睇得出分別喎
第一個係呂爵安 第二個牙田？ 第三個隻眼係阿煨

哇屌好靚仔啊！！！

超級無敵靚仔

次次都收埋啲靚相唔派下街坊

係喎 明明勁靚仔點解唔益我地
我要靚相！！
年尾fc相呢 拍mv嘅相呢 你拍piano version 嘅相呢？
快啲派出黎啊
我要高清大圖啊！！

花姐又多張9柏豪嘅相

呀 好靚仔

好靚仔
仲要再後生咗

我第一眼都以為係

上黎呢度睇先知唔係鳩柏豪黎
平時都唔覺得咁似 可能關個頭同story閃得快事

真係好撚charm

雖然成日鬧Diutv但係我都係因為牙柳聽多左廣東歌
仲要嘩窮肯洗錢俾咁多個仔solo
希望今年可以keep住出多啲高質嘅歌
Ego同E先生都好正

隊長跳舞好型
係唔係唔同銀行都要搵鏡仔落廣告

新城第二位

叻仔

新．比比鳥

麻煩唔好拎任何人同奶共豪比無人要做第二個佢

原來LED係隊長玩

型到呢 未睇狂舞派3真係要入場gchi下隊長很好J

唔好侮辱牙登

no offense 純粹覺得個髮型似

終於的起心肝去開citi plus户口
有晒下星期放假要去銀行搞一輪嘅準備...
竟然用app成功遞交申請

新城no.2

覺得成績最差反而會係cc榜

話說viu啲劇通常提早幾多開始做宣傳？
之前冇留意冇咩印象
不知不覺原來得返半個月

一般係2個星期
而家係正常操作

希望嗰次上CC有錄埋E先生

大家今日好靚

大表哥開live呷醋

團歌mv已經拍完啦

仲有牙米啊

edan係度!

救命
聽到Nana我就諗起白卡街

牙米介紹nana

牙表話可以拎nana出去跳舞

啫喱米係happy伯？

大表哥好high
Jeremy 一開始同佢啲對答好好笑

隊長呢排好多廣告
個個廣告都係跳舞

原來5月演唱會仲未放棄

開紅館點會蝕呀

咁聽應該真係唔係紅館

所以牙米話要證清佢係叫na(高音)na(低音) 並唔係nana（低音）

狂舞派3製作特輯

狂舞派2

最後機會
請入場支持
狂舞派3
支持本土電影
支持隊長

大表哥好認真分析點解自己咁靚仔

music zone level+一半位
已經可以見到大量妹豬畀假黃牛呃錢嘅慘案

牙表理性客觀解釋點解自己咁靚仔

牙表嗰種認真講鳩話好搞笑

認真9up

真心Respect
有自信但係又唔會好串想打佢

佢應該講錯左emax做music zone

仲覺得佢咁樣好搞笑

牙表今日high到咁好好笑

牙表好99I like it

唔係starhall咩

Sor我都講錯左
係starhall

就算係開紅館一半位都爭餐死啦
仲要係細場
到時肯定好多搶唔到飛嘅人畀假黃牛呃錢

大表哥真係好正

Mirror go 3

好搞笑 佢前一句講話其實同Jeremy冇咩好講，下一秒Jeremy join live就勁興奮，好99

豬仔與巨龍的愛

而家有入座限制真係好難講

其實最衰真係無一個正式既官方fans club
如果唔係就可以好似軒叔咁搞個鋪位黎賣周邊

係咁lur叫Jeremy 救佢唔好救nana
貓識游水都講得出

佢真係好愛豬仔

牙表唱ego

牙表唔好剪頭髮啦

大表講野同D表情真係好好笑 無極限9UP
雙層牛肉好好聽!!!

大表哥話佢冇睇呢度

不斷睇到隊長跳舞

塵沙惑台灣會播先？

大表教

有人問Alina會唔會呷大表哥同豬仔醋
點知Alina鍾意豬仔多啲

而家係正常操作
但總覺得好mung先宣傳咁
唯有當係驚喜

大表哥係食物鏈底層

我真係好中意貼地嘅鏡仔

自稱冇mon po
咁係咪即係我喺度講佢壞話都睇唔到

我嚴重懷疑馬鞍山巨龍唔係真係巨龍

貼地真係好吸引

之前買CD都大把妹妹比人呃

如果開一場，即使滿都好可能係打個和
成個製作嘅規模大好多，多好多人手、舞台機關etc
三場九展成本低好多

以viu嘅財力計，冇返兩三場full house都唔好諗紅館

岩岩睇完大表哥live
真係好歡樂
唱n咁多次佢嘅solo 好99

紅館開一場唔會打到和
以家仲要得一半入座率
開一次會用哂嚟緊幾年budget

都係
不過viu其實唔太識捉緊啲水路黎賺錢

腦裏面得巨輪 鷲哥句「Nana亅

係教主同Amber第一次合作
後日有得睇

小虎隊又有新製作
牙虎把聲 真係聽到頂唔緊

大表哥啲反應
上一秒：但係我同Jeremy無乜野講㗎咋 其實我地兩個不和㗎大家知唔知

下一秒：哎呀 Hello

許願EGO喺其他台可以繼續上有好成績

btw俾教主呢個story電死咗
同牙簽筒對戲仲有最後個笑

勁靚
係茶記見到真係暈低

我淨係諗起太平街

牙米整Nana個面仔勁可愛
有Nana陪牙米真係好好

真係好正小虎隊真係好有心機
記得戴耳機戴

真係好正可愛又得雖然佢自己唔認同而且佢講嘢真係好笑

唔係講笑真心會暈
見到佢咁笑覺得好幸福

大表哥又係成個live 冇冷場
好好笑

大表哥自帶好笑effect 正常講野都會好好笑
想睇牙表同牙悔講相聲應該會笑到斷氣

認真地鳩up

呀伯背心

有yuu把聲

咬唇

大表哥講嘢同啲反應都好正
輕鬆搞笑又得 正經caring又得

可能係個眉妝畫幼咗
好似見返造星一𠴱陣嘅anson

隻貓好似好乖好好撚咁真係好可愛

訓醒就有牙登睇～白色情人節快樂
（雖然有少少尷尬）

Chill Club 年度歌手獎
3月14日-28日

Chill Club 年度男歌手
Jer 柳應廷
Ian Chan 陳卓賢
Anson Kong 江𤒹生
姜濤

Chill Club 年度組合
MIRROR

Chill Club 年度唱作歌手
Ian Chan 陳卓賢
姜濤

Chill Club 年度新人
Jer 柳應廷
Anson Kong 江𤒹生
Anson Lo 盧瀚霆

悔仔終於出左新片

請多多CLS

下個story仲有牙撈
Sweet到癲

lm終於申請到ac 雖然仲係p牌仔
追咗鏡仔半年 終於可以喺到表白盧瀚銅同爵安

牙登句：點解呀

笑死
想試下跟佢嘅歌詞唱仲難過急口令
每個字分開我都識讀但係擺埋一齊就唱唔出

真係好想講 我究竟睇左啲乜
笑到我

真 我自己都有試唱但唔得
點解佢地唱得番出黎

睇個開頭 英文擔當同唱歌擔當已經笑到死仲以為係翻譯個句子 點知原來係咁玩法

放張gif引下大家入去睇先
悔爆呢個組合其實幾好笑唔好負皮我

牙悔認真做...野好正
點解可以咁好笑

我睇咗啲咩好似唱緊泰文 好鳩

Dee哥story po咗牙爸牙爆嘅拉票片啦牙爸認真做...嘢都好好笑

Chill club投票要用電話驗證
然後我電話比人登記咗
有無人都係咁

以前有投過就唔使再驗證架

但我登入完email佢係都要我打電話驗證

我究竟睇咗d乜嘢？

牙悔認真做_嘢好正

Nvm 俾9柏豪

支持何啟華一哥

文文你迷戀我
搞到我係街大笑出聲

救命認真做...野好好笑

琴日大表 今日牙爸牙爆牙悔 好想日日都睇到佢地認真做...野

好中意睇班仔認真做鳩事 笑死
文文你迷戀我

證明人靚著咩衫都係靚

牙爸係文文

契：ActionHi

有冇試過用fb／APPLE／分身登入？
我之前造星投票都係咁然後發現自己柒咗

姜仔個樣狼死到
仲要最後啲邪惡笑聲

個笑聲

認真做…嘢真係鏡仔固有技能黎
支持何啟華一哥

呢個妝好好睇

牙姜個手力真係唔講得笑

應該成個viu啲crew都怕咗佢

聽到啪一聲都驚

幫自己拉完票先講何啟華
睇契契佢哋認真做...嘢 真係忍唔住睇到嘴角向上春笑

聽到都覺得痛

: 即刻作歌快啲快啲快啲

佢又癲左
應該係錄CC個日?
D衫全部都好靚

等緊全部人嘅片呀
肥仔套衫都好睇

睇完牙米之後有牙撈做彩蛋
仲有幾眼牙皮

肥仔嗰套好型

迷戀文文嘅都迷戀下何啟華

牙米呢個頭好好睇
點會有人笑得咁可愛

牙爸口齒好伶俐

想睇花姐裸體

笑到癲 夾爆低胸晚裝都唔夠 仲要裸體

呢個我真係笑左出聲

喂我好鍾意牙撈呢個look
好少J牙撈 但呢度真係好正
：我係自願架

下個應該係你老公啦
準備J 啦

笑到癲左 好打耳

佢個樣

佢句 我係自願㗎 帶啲唔自願嘅味道

個笑容cute 到呢

契契啲反差
佢笑個時吸引啲

呢個笑容真係好可愛
期待正式生仔

憂鬱帥氣小老虎被deegor逼落牆角自願拍片好期待其他仔仔嘅片啊

我而家先發現呀Dee po story嘅順序係同佢個po tag鏡仔嘅順序係一樣
咁下一個應該係牙柳

絲打一級摩擦力
等下我悔先

同sosad個樣好似

好鐘意睇佢反差
歡迎大家投陳卓賢一票…唔係唔係
係投何啟華一票
支持何啟華一哥

今朝未瞓醒喺度睇
睇到我懷疑人生

牙虎叫我要乖啲
搞到我心郁郁想投牙dee

佢仲要瘦返真係好好j

好得意
啲鏡仔拉票片真係笑死

雖然想睇花姐低胸，但唔想CC淪為勁歌金曲咁無公信力
憑良心投

dee哥呢幾段片又可以J好幾日

個樣又無奈又好笑
睇住牙撈個樣跟住一齊笑左

演演一笑我就

Same 投唔到
登入完 逼我入電話驗證 但又話我已登記

柳兒眼妝成日都咁重手

今日咁齊人化曬妝set曬頭咁係咪錄chillclub新歌

係上個禮拜拍架同埋係CC

以為係今日添
正 cc又有鏡仔

柳兒

如果係iphone嘅話 有機會係你之前用過apple id入
佢就當你個電話登記過
我啱啱都係咁 用返apple id入就投到

扁嘴好99

牙柳嘟嘴真係好99

牙米情人節快樂

牙米啲wink真係好掂

雖然妝有點濃
但件修腰長褸好掂

牙撈要睇花姐全裸
牙表要睇花姐著泳衣
你地到底對花姐有幾多幻想

Cut機呀！
牙悔簽緊名係唔係有活動

大家趁機會講晒對花姐嘅幻想出嚟

成班仔都重口味
觀眾唔想睇呀

牙登

有新活動
但係點解好似係用返一秒間輯相架

牙登個黑眼圈
我仲以為佢要朗誦咁樣宣傳

我都以為比啲力水之後會變朗誦tone

第一下似 點知原來唔係

佢同教主個眼袋真係化妝都遮唔到
大叔係咪就殺科
希望快d有時間休息靚靚仔仔出新歌

無視個黑眼圈 成個look都係好好j好靚仔嘅

全世界網軍同我搵晒全世界去黑眼圈嘅產品俾兒登
代言廣告呢自肥呢

Cut機啊！個下好搞笑
知佢keep roll一定唔會cut走呢幕

好攰呀個黑眼圈

個黑眼圈就黎同佢隻眼一樣大
但成個look好靚仔

我件風褸爛㗎喎等我一陣先

差d唔記得咗曾經係朗誦冠軍嘅牙登

又練piano ver又拍劇嘅代價
塊面有番啲肉先係最啱佢 個個做啊媽叫完佢食肥啲後 要叫佢早訓啲

係，有返啲肉會好啲
叫完佢早啲訓會想搵啲補野俾佢補補阿仔唔好趁後生死命chur（阿媽mode）

呢set卡係出道簽唱會個set卡黎

牙柳做錯支持何啟華一哥個pose

牙皮一笑

牙登個樣巧攰
希望佢多啲時間休息

唔止一笑
第二段story 微微向上望靦腆樣仲靚仔

個樣攰到
大叔進入大直路架啦
拍完真係要唞返夠本

死亡超高炒都咁靚仔

但條片新拍
應該之後都會送出去

呢段係咪舊片呢
個頭冇乜大分別 枱面有m記

好撚靚仔

靚皮真係好無敵

文文笑得好qq 票已投

依家要去十次facial做機先解救到
之後都應該接住忙宣傳團歌 又搞劇歌solo歌 如果搞得成con

唔知有冇安排訪問宣傳考有feel
講講下即係又冇得唞

佢真係好撚打耳啊救命
Cut機啊！！

照計就應該要有嘅 膠戰都有做紙媒
考有feel直程要上早霸王搵正印做集添啦 加埋森美(自稱係另一個核dan) 一定正

得一張咁少 唔滿意啊

撈b好犯規

好想聽佢上早霸王
又可以講下solo

嘩呀呀呀呀呀呀！！
可唔可以再多一張

以出道歌嚟講 E先生可以話係無做過宣傳咁濟
可摸以等到拍完劇上電台做宣傳繼續落榜週

最想佢上口水多過浪花

今日好幸福

好靚！！！！

文青順毛安

多一張見到樣就好啦

好靚仔啊啊啊！！

好靚仔呂爵安真係好好睇磨牙啊

好靚仔啊救命
高清fc大圖啊
我唔得啦

隻手臂犯晒規

903 都叫做咗3個訪問 其他台直頭係零
希望仲有機會上早霸王同口水

無奈樣好qq

今日好多福利
可摸以每個月14號都有？

順毛登好靚仔呀

靚到淺色頭星味勁濃

明明睇緊劇見到佢post相即刻pause左
一睇真係大叫一聲靚仔到

令到聽日Blue Monday都預先叉下電先
多謝爵安
不過磨牙plz

收情人節禮物收到手軟可以繼續嚟

佢咁多個髮型其實我最鍾意呢個
雖然好多個都好好睇
但我鍾情呢個
有星味 順毛又young返啲 再突顯五官 符合返佢年齡 又夠特別 因為係難得嘅淺髮色
姐姐我不行了

由朝收到晚

大量靚相

我要尖叫了

忍唔住J咗dee gor條拉票片好多次

牙撈典解咁cute咁靚

好靚仔

一個一個緊接著

Tg grp見到佢個日個西裝look都好正

皮呀
繼續more呀

好多相J
想做Amber比牙撈鬧下

EGO終於CC上榜 第九位

Ego 第8

終於

EGO

EGO cc榜第9位

EGO上cc第9位呀

E先生連環不幸事件 CC第3位

E先生連環不幸事件 第3位

e先生 第3！

恭喜 E先生連還不幸事件 CC第三位

盧瀚霆終於有跳唱歌上chill club榜

Anson與Edan在劇中不乏親密場口，他說最初會感到尷尬，不過去到後期便有種熟練的感覺，最後更可以完全放膽嘗試不同角度：「第一場喺中環Roll機Kiss，Kiss之前唔夠膽試。拍得多就有種熟練感覺，而家拍咗第三場Kiss戲，大家有咗默契，咀就咀冇所謂，都係為件事好。Kiss戲最多拍咗廿幾、三十Take，唔同角度再加NG下。」

你地真係好專業 好想快啲有得睇

好感動 終於等到

“而家拍咗第三場Kiss戲”

即係total有三場以上嘅kiss戲？

好期待啲kiss戲多過日劇好多咁唔知係咪進展會大拋離日劇原本進度

本身就話同日版一樣咁多 但佢地都話過多集數過日版一倍 可能會加戲

好期待睇EGO唱跳

// Amber同佢幾兄弟姊妹唔同，佢係『倒及牙』，嗰時負責人仲問我哋怕唔怕，我哋反而好驚佢『倒及牙』冇人想要，不如我哋就接佢返屋企。//

// 每晚辛勞工作回家，最感動的莫過於家中有人一直等待着你。Anson都不例外，全因Amber每天都等待以及迎接他回家：「返到屋企個人好攰，我就會攤落梳化，每一次佢都會跑出廳望一望我，然後就返入房。有一晚我返到屋企好攰冇力郁，佢好似Feel到我嗰日經歷咗好多，佢就跑過嚟舐我塊面，就覺得佢好錫我。」//

因為Amber有缺陷所以領養佢真係好有愛心
好多狗狗真係因為咁樣冇人要

牙撈好重視Amber
Amber可以俾到力量牙撈真係好幸福

順毛已經好好睇 本來仲FF 大叔會係順毛
但可能顯得太細個

Chill club真係好正
隔離post講軒仔上去勁歌點知啲音響唔掂

中環碼頭個場應該係加戲?

希望可以繼續上
好想睇EGO live

今日真係好幸福

成日都覺得Amber啲牙好特別好得意
冇諗過原來係缺憾嚟

係喎！原版好似真係冇喺街外錫過！

點比 呢邊Chill Club band係演唱會級嘅質素 勁歌真係收皮

係啊 黑順毛會太細個同大叔個年齡感覺又差多左

原版街得錫額頭

原版錫嘴其實得結局個下

有白色西裝呂爵安田一雄睇

係喎 日版得一場喺公園錫額頭咋

唔係啊 屋企牙牧病都有咀

浴室示愛嗰場都有咀

罰樓樓上去睇多次日版代入先

有見到路透張gif 正到

係喎唔夠甜同重點放左去到所以唔記得左

皮皮繼續有整ig排版

J咗啦到時應該會晚晚水浸十條街

越嚟越期待CC大國之夜

晚晚唔使瞓

當concert咁睇

教主同屋企人真係好有愛
領養不特止仲揀外表有缺陷嘅Amber
驚佢冇人要
早個月教主响有誰共鳴都係揀dog rescue做受惠機構

Same here個笑容正到呢

hi雄一田

會唔會壓軸 好想快啲睇到

契契同amy好sweet

終於睇到放閃雖然係偷拍
好sweet啊

成個look成個人都好顛峰狀態

你都要被罰重睇
最尾𠴱集牧推倒田係有真錫
只係cut咗田反攻牧𠴱吓

見到佢地咁好開心

係喎完全忘記咗果下
自膠
5-7集待機中

牙柳無人po 我po
鏡仔白情又有福利 又有派膠 很多好東西

晒咗啲歌手上去

牙柳啲相真係好有feel

睇字都覺得好sweet

今日又有Dee哥po晒12個鏡仔
又有仔仔開po 真係幸福到呢

不知不覺已經三月中
期待新歌快啲陸續出現
今日今個月好幸福

黎緊仲有考有feel
日日都係過節嘅日子

非常同意好好J呀

牙撈真係名副其實嘅sweet boy

真。無宣傳希望Viu好好看待，話曬都叫第一首歌

不得了，夜晚咁sweet

Dee哥做大家福利官,點都要投佢一票

個眼神個笑容
真係好得意好好J

白老鼠仔襯哂白色情人節

Dee哥拍鏡仔拉票片真係幾好J
票係投比拉票呢份心意既

牙撈牙波牙牧都是大家的
佢嘅笑容真係會令人陣亡

你地真心因為咁投俾dee gor?
笑下係OK 投就真係想俾鼓勵嘅 如果為睇花姐/班仔貪好玩而投 真係玩壞個榜

真係狙擊我個小心臟

同意
如果係欣賞dee gor創作嘅作品而投嘅 絕對尊重大家嘅選擇
但係如果純粹因為佢搵mirror拉票 想食花姐花生而投嘅就真係玩壞晒

如果𠝹走姜b啲票都未嚐唔係好事嘅...

利申：除咗新人之外一票不投viu，真心希望多啲其他公司嘅人會上到CC個台，之後先至有得繼續做落去、有本錢同隔離台分庭抗禮

笑死

見tg grp真係有好多鏡粉投左俾佢

其實點解大家會咁驚鏡仔得獎?
上年投叱咤又係咁 但最後事實證明 一人一票結果出嚟 有人屌都有人撐
今年驚 咁下年拎又要驚? 其實邊個歌手拎都會有人屌

如果唔想姜仔贏唱作 咁正確做法係 投一個上年值得gchi嘅唱作人
如果係真心愛dee gor作品投票緊係無問題
但如果為咗玩/界走姜票 就完全錯晒

再補充 退一步真係為咗你所講唔想姜拎而界票投dee
我肯定就算另外10個仔嘅fans投晒俾dee gor 姜仔都係會多票啲 叱咤賽果都好明顯話你知個比例啦
但當10堆fans去投俾值得投嘅唱作人+路人票 咁就先真係有機會令姜仔唔會拎到唱作獎 明唔明

我信真係有幾大量嘅人會咁投
好似牙登咁講 大家自由投票啦
記得好好珍惜仲有一人一票嘅機會

其實姜b拎唱作人都未必係姜糖投出嚟
真係識諗嘅姜糖肯定唔會咁投
反而可能有對家為咗做低cc公信力而特登投畀姜
反正買太空卡就投到

利申 9up

契契delay咗幾分鐘嘅情人節禮物

唔認同 對家唔會咁得閒幫viu推高投票認受率 不知幾想無人理個頒獎禮
商業角度嚟講 姜仔拎晒啲獎先係最多noise viu又可以賺一大堆廣告代言
依幾個月嘅事實證明 個仔有得投一定投咗先

btw講番轉頭 都係想叫大家唔好為咗貪玩而亂投姐 邊個歌手都值得大家用票去鼓勵

請gchi CC年度組合 MIRROR

想4月18日見到12個仔一齊上台表演

團歌mv都已經拍好 係咪應該就出 好緊張

［member]
啱啱諗住幫你搵吓有冇網絡電話可以用住先
點知畀我發現咗啲咁嘅嘢

[/member]

點都好啦 每個人都有自己嘅準則 只要唔係玩嘢嘅就得啦
有啲獎項真係真係無心水嘅都唔好唔投啊 有得投白票架
當然最好梗係至少盡量聽哂所有候選人上年嘅歌先投啦
靠投票嘅獎 投票率愈高 認受性愈高架
人人樂壇 音樂第一

CC嗰日個look

真 投票個原意就係投比你認為佢值得拎獎嘅人

一人一票原意係俾大家用行動去支持自己鐘意嘅歌手呢個idea幾好

嘩！同你投嘅一樣！

勁想快啲睇 佢地點樣可以嘴到腫晒

爆皮係咪着情侶裝(?)啊
將2個件褸design咁似嘅仔擺埋一齊排位failed

影到大表哥好大份咁

點解成日拆開龍豬做左右門神
顯得企佢地隔離嘅隊友

牙悔係牙契隔離都變細粒咗

巨龍著白色恤衫顯得仲大隻

龍豬呢個term好cute

全體黑炆炆好正

好耐冇見齊人

有冇人睇到牙虎個新聞

睇完淨係覺得虎好乖仔陪阿媽行街
唔知有乜好影 但咁都比人跟係咪代表鏡真係好紅了

牙虎容易認
係咪妹妹？ 都幾高

食餐飯都比狗仔跟 睇見都覺得好大壓力

標題黨唔好啦蘋果
入面好似寫到冇野好寫咁，讚佢一家有公德心幾搞笑
之後好明顯坐司機位教媽媽揸車，好乖仔

有一秒佢好似望到記者鏡頭
睇衫嗰陣勁近

成名嘅代價

皮皮C位charm到要一直吹奏到有下一個live

好耐冇上嚟啦
琴日終於去左支持隊長，睇狂舞派
希望各位仔仔嚟緊拖有機會拍電視/電影啦

狂舞派3值得支持
今次唔睇 應該以後都冇咩機會睇到呢種題材既電影了

條片有啲位影得真係超近
同屋企人出個街咁又一個報導

不過真係越嚟越鍾意虎仔

覺得虎仔對眼幾靚
cute cute地又有啲classic feel，氣質幾特別

牙爸牙表

隊長終於有viu台劇拍

拍左未嫁
呢排真係好幸福
好想日日都俾鏡仔包圍住

隊長
佢地係唔係要個look係唔係要格仔恤衫戴眼鏡

終於有! 機會係留俾有機會嘅人

呢啲劇情應該幾好睇

隊長

幾想睇佢哋carry呢啲look

見到個劇名都有陣毒毒地既味
有啲期待佢地係咩裝扮

我見到新聞同內文第一下反應係笑
因為覺得紅先有人跟同埋咁都可以寫一餐
仲要內文描述到好仔細
但之後睇片發現佢地真係跟得好近
入埋鋪頭仲要跟左勁耐好大壓力
好明顯牙虎都係同屋企人行街啫仲將阿妹寫到成少女

大表哥叻仔又cast到一個角色

我都係咁諗 今晚準備再睇

隊長
今年密密見到隊友有戲有綜藝有劇有廣告
我好開心

牙爸終於有應該多啲戲份嘅viu劇啦但係白卡街 姜仔個名都好前 點知
個名咁似屎坑仔嘅 牙鹿唔做屎坑地產仔轉行做it狗

班仔而家真係要謹言慎行
一個唔小心就番唔到轉頭

一提白卡街即刻有啲驚

想睇牙爸做靚仔毒撚

牙柳可唔可以過兩招比其他鏡仔
叫佢地小心防範

新劇照
姜B個樣好細個好似小朋友
好想快啲睇

牙登塊面終於有返啲肉
拍劇加油

好童顏
好似開咗bb filter咁

依家好好睇好靚仔 係宇宙第一嘅B3啊

大叔的愛trailer 想喊 歡迎到大叔po討論

牙登好可愛

不得了 冷靜唔到

我叫緊

好快手
好想快啲睇

面好圓
唔知白色校服企同訓顯肥既鏡頭影成點

BB樣最高

咁快出trailer嘅
頭半part trailer詐騙
睇個勢係咪拍完無耐就會出街架啦

我正係鐘意大波妹嫁咋

個trailer 又剪得幾快
Viu真係對套劇寄予厚望 希望唔好令大家失望

再加埋Viu啲SS級預告
諗起太平街都可以剪到好似好好睇
相信呢套係真係好好睇既

filmart實會出啲trailer 出嚟吸sponsor
最好有埋劇照睇

Feel到佢塊面用盡哂十二分力
呢套劇應該有好多顏藝可以cap

omg我忍唔住係公司大叫左！！！！好期待呀！！！！ 登神真係好正！！！

笑到傻之後心痛佢叫足15集 難怪把聲沙晒

用生命黎大叫

反白眼式大叫

鏡仔又有新劇 好開心啊 隊表
期待新劇造型

Diutv預告真係世界級

仲要有爺爺

兒登做得好正想快啲睇

イートンさん is coming soon

完完全全做得到日版啲神髓出黎
我唔得喇
呢幾日好多福利呀集中唔到做嘢呀

Filmart 點都會擺啲嘢出嚟嘅
睇下會唔會有埋其他仔嘅戲啲相啊片啊之類

見到有超感應

佢啲表情真係好正

幸福得好唔真實

另有玄機

許願diutv 唔止係最佳剪接diutv

牙登啲顏藝好正

IT狗係咪都係出咗消息準備拍咋

你講完我好擔心

呢張台式姜好可愛呀 睇黎佢易漲易瘦嘅體質, 真係會令導演困擾

嗚哇
牙牧被喂食個表情
未拍完就出trailer係咪好快有得睇啦

第一次見人咁拎住對鞋
Qq姜

姜仔又有新嘢

染咗新髮色？幾好睇喎
不過仲係吉眼嘅

原來無限斜棟都有新trailer

好期待登神好撚正啊

生日快樂呀絲打！

!!!一開頭就有放閃片段
提一提神
好期待條感情線

姜濤去咗銅鑼灣M記快閃咁大件事無人講？

點解咁多人知

哇閃盲咗

今日咩日子 又大叔又無限斜棟
好期待啊

特登去咗睇今日星蹤得CCTVB偽人啲活動
但係點解都咁多糖知

偷薯條個到好好笑

睇姜仔story先知
好想去現場睇下

睇到佢story人咁多就驚

牧田
好想睇同居生活呀

忍唔住cap底左

姜仔個髮型好似都無乜點變
但個髮色幾靚
又黑又啡幾好睇

綜合下呢幾日鏡仔派咗咩福利-
幫DeeGor拉票嘅stories
白色情人節鼻血/心心眼po
大表哥(&米&Nana)嘅live
牙契&老虎仔上報<此乃被迫
斜棟&大叔trailers
隊長&大表新劇預告
姜B快閃M記

仲有冇 有冇漏
好幸福
成日都做唔到嘢呀我

痴線好正
好期待無限放閃啊
睇完呢個分半鐘trailer 個剪接劇情好吸引

啱啱先得閒睇到段片
好正呀救命 終於就嚟日日都可以睇佢地放閃

呢套應該好睇啦掛唔好又用預告呃鳩我地呀

甜到 佢兩個好sweet呀救命

自己睇到都打從個心裡面含春笑出嚟

我都係佢兩個真係好似啲啱啱拍拖好sweet個啲情侶 如果係街見到呢類人我應該反左好耐白眼 不過睇依人同依夫人又覺得佢地好青春咁

我睇到都忍唔住係咁J cap圖
佢地個含春幸福樣

契契個樣
已經準備好含春笑住睇套劇
覺得邊睇邊粉紅色泡泡

方丈同牙傾牙柳同固咕顧

因仔+爆有出youtube片

牙爆有新戲喎，不過啲cast麻麻地，同埋係東方發行

悔爆yt片
心跳的暗門(asmr ver)

牙米

張poster好似啲台劇咁

頂呢個樣好咸濕

方丈同固定嬲

連續兩日畀契契同伊夫人閃盲咗

如果呢班人裏面淨係想睇白只會唔會好奇怪
所以結論係應該唔會睇

我想睇栢天男多啲

拍住拜金女吳印傭係人都冇興趣睇啦
牙爆仲要同佢演一pair

墨演漲漲地

嗚呀 今次冇炒車啦

諗起呢集error遊
牙撈話要花姐著紅色bikini浸溫泉
而家仲要佢全裸

個cast都真係幾唔吸引 淨係想睇白只+1
見到栢天男+吳千語淨係諗起雪卵強人

唔好食到咁濃味好冇

契契拍MV啦

利申 本身唔鍾意動物甚至有啲驚
但好鍾意睇Amber
同教主同場我直情會focus喺Amber度
Amber倒及牙個樣好傻好得意
上面第一張超靚女成隻公仔咁
佢啲毛勁順滑勁靚,尤其條尾成條噴泉咁

睇牙撈vlog佢屋企人原先係驚狗
牙撈養Roxy後影響咗變得好鍾意
教父睇相見到Amber好想幫佢帶佢返屋企
見教主家姐搵人上門幫佢梳毛
又成日帶佢行山
Amber搵到新主人超錫自己好幸福

唉呀姜剪完頭髮都係咁長

不再墨演
好感動契契開始活躍返了

牙契回來了

頭2張好sweet好靚

拍正式生仔？

契契

兩個都好得意
Amber最後眼尾睄一下然後跑走係重點

粉紅契 好似好少見

但佢呢個髮型幾好睇

染左頭 幾好睇

自從染返深個頭之後
呢幾個月真係好顛/癲

深色頭髮盧瀚霆 世界第一

個頭睇落終於無咁大

Amber唔理牙撈跑走笑死我

牙撈表示 Amber有眼尾睄咗一下 佢依然好愛我

話時話 多唔多人用moov聽歌 想睇E先生上埋moov一位

牙撈堅持覺得Amber愛佢
但係Amber揀左無花果

狗狗救不救
Amber：不救

九巴up左牙柳個live嘅歌詞足本重溫版

小狗日常

係喎
自罰睇多十次

爆RAM
睇完都唔記得佢哋

搭緊車返屋企 好想係巴士上尖叫

如果拍多啲viu 綜藝就好

本身live有live comments
💛💛💛💛💛💛💛💛嗰下真係眼濕濕

投票支持Amber處女作

最貼地喜劇 狗狗救不救

#我知Amber好愛我

我覺得佢只係去做highlight

已投

究竟咕咕讚過幾多次牙柳可愛

Ready

Ladies and Gentleman💁🏻‍♂️
2021年第一首派台歌
《狂人日記》
大家準備好👂🏻未！？

17/3 12:30-13:00 商台叱咤樂壇 首播
17/3 12:30-13:00 商台叱咤樂壇 電話 及 IG live 訪問
17/3 14:00各大音樂平台上架

3月17號，狂人自剖🤟🏻

#狂人日記 #mirrorweare

哇！！！！！！！！！金jer黎啦

來了

牙柳
張相勁有feel

無寫mv嘅

今年啲cover好靚

呢幾日 日日都有新鮮事 過節咁款

加埋牙柳啲粒粒filter好正

係喎屌 MV呢

柳

仲諗住柳終於可以係mv到
做講做成年嘅變態佬角色

DON’T WASTE NO TIME IM READY

唔會唔拍㗎? 又唔係趕年尾出 又係今年第一首

MV係邊啊
2021第一首唔會冇mv掛
想睇癲佬變態佬痴線佬

唔會啩
但個時間真係好趕咁
上星期三先剪頭髮
一個星期內拍好mv做好剪接後期？

可能後出

好想睇可愛擔當做痴線佬

連lyrics mv都冇寫時間 希望會有正式嘅mv

Jerdan!!!!!!!

Crazy Lau Is Coming Zoon

頭號柳炒唔會遲到

牙柳

頭號柳炒
Jerdan

is real

牙米都係頭號柳炒

兩邊走好忙 大叔po高舉牧田 鏡po高舉jerdan 唔衝突

Jerdan

Jerdan is real
頭號柳炒次次都咁準時

睇完大叔trailer好期待不過兒登咁嗌真係好傷聲

why not both

有feel 有feel

大表好型

另一個境界

牙柳又有廣告

牙登牙米大表哥都瘋狂吹奏首新歌
星期三可唔可以快d到

Jerdan 大旗永不倒

好期待呀

caption係咪歌詞

Ok有mv

E!!!!!! 係sheng拍喎!!!!!!!!!!

哇

喂呀喂呀好期待呀！！！

Ready laaaaaaaaaaa
諗住like通渠cp嘅cm點知見到條女都有留言

真係肯落budget咗
暫時出咗街嘅MV 都高汁！

總理級柳炒

時間過得快啲得唔得 咁多嘢陸續有嚟
就快等唔切啦

想講呢排佢哋新歌啲歌名都正到顛喎
已經好有feel如果我係街客都會因為個歌名而禁入去聽

官方IG終於瞓醒

上年係物語系列 今年會唔會係日記系列

有tag到kendy! 我鍾意佢首如斯喎

林宥嘉重現

究竟仲有幾多料爆 呢排好似過節咁
平時係99柳 但係一唱歌就係型柳
viu deadline fighter嘅作風真係令人生充滿驚喜

tag 咗佢typography

啱啱先有絲打講完星期三鬆動啲
金jer要變狂jer了
I am ready to J

牙登唔鍾意大波妹咩

edan has two hands

#啊田不等於Edan

日日都過節咁睇黎又要整個schedule
大家有好東西可以J啦

超級期待呀登呀撈呀表

歌詞好正

終於出喇

唔緊要啦可以係通殺咁解

期待變態柳

細聲啲啦Edan

連牙米都玩佢
過節了 辛苦樓豬了
冇上水幾個鐘番嚟就咁幸福

牙米靚抽

聽完你講即刻出咗啦

大叔出街點算晚晚都俾隊友玩壞

個caption唔止有啫喱米把聲
仲有佢皺眉頭望住呂爵安個樣

每一日都有好多驚喜

oh my god
成功召喚新歌

想睇牙柳同姜仔呷醋

小克

唔知啲隊友見到佢哋嘅親熱戲有咩反應

仲有細貓個cm

應該會瘋狂CAP圖轉載

笑死 睇字已經有聲有畫面

牙登牙田同一個人嚟
無違和感

牙牧有一秒係咬啲唔知啲咩
果個shot好誘人好sexy牙田點頂得住架

一臉嫌棄

全世界都知 係得牙登自己唔認

牙田係牙田 牙登係牙登 牙登係牙田 完

牙表都cm左
話但係佢最後都係揀左巨龍

係薯片

知道

食薯片都食到咁

好想做嗰塊薯片

呢兩日勁幸福金jer

大表哥對自己好有信心

我簡單啲 想做牙牧

呢個角度不得之了

牙表又巨龍又有巨乳

same

兒登：請叫我田一雄

牙登田點忍架

恭喜呂爵安偶像逗留地球3個月後再次回歸宇宙

痴線次次loop到我忍唔住啦 好sexy
絲打cap得好精準

好興奮啊

佢意思係揀左牙牧嘅巨龍呀

我屌係喎 興奮得濟冇留意 唔係冇mv啊

下面果張做咩呀喂 停手呀

咬薯片咬到咁無論男定女都頂唔緊

直搗牙田黃龍

龍抓手

我想做塊薯片

過節就係開sem嘅開始
可以瘋狂j仔開po表白了

呢下真係搞唔掂

牙牧你摸咩呀

999

1000